一定要升級裝備

左膠話會俾黑警更多理由抆槍射殺你

⚠轉出去⚠
❗大學 Lab 善用化學品反抗❗
❗HNO3❗
❗Mg❗
❗NH4NO3❗
❗NaOH❗
❗ANFO❗
❗ANSU❗
❗H2SO4❗

同意，攻守裝備一定要升級

遠攻魔法